今日撈左滙豐！

下年派返息，估計都有十厘

真， 撈咗100手匯豐， 準備退休， 遲啲升返就財息兼收了

傾計冇圖冇計傾

話派息，跟住收翻

支持

我覺得佢可能下年都未派

相信有派息消息公佈之前會再試歷史低位。

如果派返之前咁高息，最少上返$4X。

難.
如果你$35入市. 當佢升返上$35 你一定走貨.
同樣$40入市. 當佢升返上$40 你一定走貨.

滙豐最大問題係大把蟹貨. 所以好難會升

明年跌剩10元, 恢復派息, 年派1.2元, 12厘息, 超額完成。

主蟹貨區係$60樓上，$40-5X呢段插得好快，成交唔算多。

都應該有基金$35-50蚊博反彈
$60就應該老散多啦.